國務院任命鄧X強接替盧偉聰出任警務處署長！

點解香港既官係大陸任命？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

基本法規定主要官員任命要經國務院

無了
元朗單野唔洗查

有查過嗎

鷹派
處事作風將更心狠手辣

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

更肯定左

一換佢班狗就渣步槍